**Thế giới ốp lưng bao da chính hãng thời trang cao cấp**

[Opba.vn – Thế giới ốp lưng bao da chính hãng thời trang cao cấp](https://baodaoplungopbaipadmini2deothoitrang.blogspot.com/2017/06/the-gioi-op-lung-bao-da-chinh-hang-thoi.html)

![logo.png](https://bitbucket.org/repo/gk5RdbB/images/2381338318-logo.png)

Khi vừa mua một chiếc Smartphone mới, chắc hẳn ai cũng sẽ nghĩ ngay đến việc làm thế nào để nó luôn bền đẹp, bóng loáng. Và giữa một loạt các phương pháp bảo vệ, ốp lưng hay bao da luôn là giải pháp được ưa chuộng  nhất.

Khi chọn một chiếc **ốp lưng – bao da** phù hợp, điện thoại sẽ được bảo vệ tối ưu hơn, tránh cho thân máy bị trầy xước khi va quẹt và nếu lỡ bị rơi rớt thì cũng sẽ giảm thiểu được những hỏng hóc linh kiện. Bên cạnh đó, nếu điện thoại có một “lớp áo khoác ngoài” đẹp, độc đáo sẽ tôn thêm nét cá tính cho người dùng.

![logo.png](https://3.bp.blogspot.com/-w_MPmJeFeyg/WVNDEJTaO8I/AAAAAAAABSU/AN80lcbip9s4DcPU_DGhC8NmZa-FAedfwCLcBGAs/s640/bao%2Bda%2B%25C4%2591i%25E1%25BB%2587n%2Bth%25E1%25BA%25A1i%2Bgi%25C3%25A1%2Br%25E1%25BA%25BB%2Bnh%25E1%25BA%25A5t.png)


Mặc dù hiện nay trên thị trường có rất nhiều sản phẩm bao da ốp lưng đẹp mắt nhưng đa phần lại không có nguồn gốc rõ ràng và không công bố các thông số kỹ thuật an toàn nhất định. Có một điều cần phải lưu ý rằng, ốp lưng kém chất lượng không thể bảo vệ cho điện thoại tránh khỏi trầy xước, hỏng hóc khi va đập và thậm chí có thể trở thành nguyên nhân làm cho máy thoát nhiệt kém, ảnh hưởng đến pin và tuổi máy.

Vậy làm thế nào chúng ta chọn được một bao da ốp lưng đẹp – đẳng cấp – cá tính, sành điệu mà vẫn đảm bảo hiệu quả và an toàn sử dụng?

      **Rất đơn giản, bạn hãy ghé ngay Opba.vn và chọn cho mình sản phẩm ưng ý nhất.**

Opba.vn chuyên cung cấp [BAO DA - ỐP LƯNG](https://opba.vn/) chính hãng cho tất cả các dòng smartphone: Bao dao ốp lưng Nokia, Ốp lưng bao da HTC, Ốp lưng bao da Sony, Bao da ốp lưng Samsung, Bao da ốp lưng Iphone, Ốp lưng bao da Blackberry, Bao da ốp lưng Moto, Ốp lưng bao da ipad,...

![logo.png](https://2.bp.blogspot.com/-4v8nMj9bw1U/WVNDsZfXjCI/AAAAAAAABSc/HNZGaj6E1QsHjcNbi6Z2jcpwxgbvheqFwCLcBGAs/s640/bao%2Bda%2B%25C4%2591i%25E1%25BB%2587n%2Btho%25E1%25BA%25A1i%2Boba%2Bch%25E1%25BA%25A5t%2Bl%25C6%25B0%25E1%25BB%25A3ng.png)


Tại Opba.vn bạn có thể tìm cho dế iu của mình bao da ốp lưng hợp thời nhất, cá tính nhất và chất lượng nhất. Tất cả sản phẩm của shop đều là hàng nhập khẩu trực tiếp từ các thương hiệu nổi tiếng như ROCK, CAPDASE, IMAK, NUOKU, JEKOD, MOMAX, XMART,…  và hàng gia công bằng tay, thiết kế độc quyền theo mẫu riêng. Bạn có thể chọn ốp lưng bằng nhựa cao cấp (nhựa cứng & nhựa mềm) hoặc bao da làm bằng da thật như da bò, da cá sấu,…

Ngoài khả năng chống trầy xước và va đập cho máy, các sản phẩm bao da ốp lưng của Opba.vn đều được kiểm tra cẩn thận về độ an toàn cho thiết bị và cả người sử dụng. Bao da ốp lưng của Opba.vn sẽ giúp bạn nghe gọi thoải mái, khả năng thoát nhiệt cao, giúp điện thoại ổn định nhiệt độ trong mọi trường hợp.

Kho sản phẩm phong phú của Opba.vn chắc chắn sẽ làm hài lòng hầu hết mọi đối tượng khách hàng với nhiều kiểu dáng, mẫu mã đẹp mắt, hợp thời. Mỗi một thiết kế đều được chúng tôi đặt gia công với bộ sưu tập màu sắc đa dạng, đáp ứng sở thích của nhiều người. Bạn có thể chọn cho mình chiếc ốp lưng với màu sắc yêu thích từ màu đen huyền bí, màu đỏ cá tính, màu trắng sang trọng cho đến màu hồng ngọt ngào.

Từng đường nét thiết kế đều được chăm chút cẩn thận nhằm mang đến cho khách hàng sản phẩm chất lượng, hoàn hảo. Bên cạnh những mẫu mã đơn giản, sang trọng, Opba.vn còn thiết kế nhiều kiểu ốp lưng phong cách trẻ trung, thích hợp cho các bạn tuổi teen hay những ai thích sự cá tính và một chút nổi loạn.

![logo.png](https://2.bp.blogspot.com/-52qEIya3UIk/WVNEsXjqfCI/AAAAAAAABSk/fnAd1upBW-8kM-oYIQv3ErJE_jq6kaFiQCLcBGAs/s640/shop%2Bmua%2Bbao%2Bda%2B%25C4%2591i%25E1%25BB%2587n%2Btho%25E1%25BA%25A1i%2Br%25E1%25BA%25BB%2Bnh%25E1%25BA%25A5t%2Bs%25C3%25A0i%2Bg%25C3%25B2n.png)


Hiện nay, **Opba.vn** là điểm đến uy tín của những ai đang có nhu cầu tìm mua bao da ốp lưng cho điện thoại. Sở dĩ chúng tôi được đông đảo khách hàng tín nhiệm vì có những lợi thế sau:

·        Nhạy bén, cập nhật nhanh chóng xu hướng thời trang trong nước và thế giới
·        Kho sản phẩm chất lượng, đa dạng kiểu dáng
·        Giá cả hợp lý
·        Đội ngũ nhân viên tư vấn nhiệt tình
·        Cam kết chất lượng
·        Giao hàng toàn quốc, thời gian giao hàng nhanh chóng


                        Bạn cần ỐP LƯNG – BAO DA gì - Opba.vn có đó!
                                         Địa Chỉ :
                Chi Nhánh Số 1: Số 8 Nguyễn Thượng Hiền . P 5 . Q3 . TPHCM
              Chi Nhánh Số 2: Số 27 Lô B đường số 1 phường phú thuận,Q7 TPHCM
                                  Email: opbavn@gmail.com

*Nào, còn chần chờ gì nữa? Hãy ghé ngay Opba.vn để chọn cho dế iu của mình ốp lưng đẹp nhất, hợp thời nhất nhé!*